\section{Anhang}
\subsection{Daten zur Messung der Abhängigkeit der Leistung von L}
Es wurde immer für 10s gemessen.
\begin{center}
	\begin{tabular}{c|c|c}
		L [cm] & Intensität [mW] & Messunsicherheit [$\mu$W]\\
		\hline
		61 & 1.44 & $\pm$ 12\\
		65 & 1.5 &$\pm$ 5.7\\
		70 & 1.5 &$\pm$ 4.3\\
		76 & 1.33 &$\pm$ 3.2\\
		82 & 1.49 &$\pm$ 4.1\\
		89 & 1.5 &$\pm$ 5.3\\
		95 & 1.37 &$\pm$ 4.5\\
		100 & 0.53 &$\pm$ 2.6
	\end{tabular}
\end{center}
Für $L>100$cm bricht der Strahl nahezu sofort ab und es war keine Messung mehr möglich. Der dargestellte Messwert verdeutlicht das nur noch einmal.
\subsection{Daten zur Messung der Polarisierbarkeit}
Die Resonatorlänge war $L=81.5$ cm und es wurden immer 5s gemessen.
\begin{center}
	\begin{tabular}{c|c|c}
		Winkel[\textdegree] & Intensität [mW] & Messunsicherheit [$\mu$W]\\
		\hline
		0 & 1.23 & $\pm$ 1.3\\
		20 & 1.18 & $\pm$ 2.0\\
		40 & 0.859 & $\pm$ 2.5\\
		60 & 0.449 & $\pm$ 0.5\\
		80 & 0.104 & $\pm$ 0.2\\
		100 & 0.028 & $\pm$ 0.033\\
		120 & 0.226 & $\pm$ 0.163\\
		140 & 0.699 & $\pm$ 0.9\\
		160 & 1.03 & $\pm$ 6.6\\
		180 & 1.26 & $\pm$ 2.5\\
		200 & 1.2 & $\pm$ 2.1\\
		220 & 0.91 & $\pm$ 1.6\\
		240 & 0.463 & $\pm$ 0.8\\
		260 & 0.122 & $\pm$ 0.3\\
		280 & 0.026 & $\pm$ 0.127\\
		300 & 0.232 & $\pm$ 2.242\\
		320 & 0.618 & $\pm$ 1.1\\
		340 & 1.03 & $\pm$ 4
	\end{tabular}
\end{center}